覺唔覺林鄭月娥先係最大功臣

key pass english

係唔反了

香港人差佢一個道歉

兜個大圈黎打鳩中共一巴怪錯蛾蛾鳥

娥姐今次繼續考第一喇

Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task2 攞任務